一人一個聽歌既習慣

點聽歌先係最享受？

我會沖涼聽 好撚正

我好鍾意搵耳機塞住隻耳仔再捐入張被到 咁先可以真真正正係音樂裡面沉。 囉

都係戴耳機聽 但會用力少少塞實啲個耳機，因為要聽清楚佢啲bass

訓覺用bluetooth speaker播歌
播到朝早出門口
通常係純音樂/classical

Random play到啲要成隻專輯聽嘅歌會飛

我習慣用耳仔聽

手指打鼓
跟beat踏腳

跟住唱

唔開隨機，一隻一隻碟咁聽

每個明星/band 分開每個歌單
睇心情聽邊個歌手

一定要聽哂成首歌先停

一首歌不斷重複聽到夠先落下一首

夜晚熄晒燈訓係床到慢慢感受